仆街，搭唔撚到黎紅磡

大家都好撚塞得
不過想去紅磡幫手塞都搭唔到過紅磡站
紅隧好暢通 大家幫手諗諗計
自己人到唔到紅隧

pish

幫推 我都去唔到紅磡

唔夠呀 比幾堆黎一齊快閃紅隧

紅隨睇直播有大量狗守，塞唔到

隧